法國香港好多淫娃著yoga褲唔著底褲

A09!!

無圖？我屌你老母囉囉

諗緊你想講法國定係香港

我入到嚟